危險

頭先啱啱啱 跟住我見到 有個亞叔，其實都冇得罪過啲咩人嘅 但係有兩個我留意咗好多次次都係呢兩個 走去搞事嗰啲又唔知 百幾人走去兇個阿叔，岡才我真係 感覺到 我哋事 暴徒

聽日見！

你up乜春
單機連登啦on9
Block

唔明就多學廣東話啦扑街